工簽非專業要搵工移到民係咪難過登天

有冇成功嘅文社科師兄講下經驗

用移民AGENT

佢地有NETWORK自然搞到